有冇人係一食譚仔就生暗瘡?

以前中學幾乎日日都食譚仔，果陣塊面爛曬咁制。到而家戒左譚仔一段時間，就冇乜點生過暗瘡。不過有時間唔中食一餐譚仔，之後果幾日塊面又會開始黎料係咁出暗瘡。有冇人都係咁?

利申：平時食開酸辣

味精

我係一食肚痛

我一食南記就生

成日好撚想食 但一食就爆